# Установка #
* Залили на сервер
* настроили виртуальное окружение
* выполнили ./install.sh (установка приложения django-mailer)
* pip install -r requirements.txt
* добавили в crontab задачи с файла cron
* python manage.py crontab add